鄭蟲泰發表了一篇對辭職/留任既精闢文章

鄭蟲泰：汪汪汪汪！ 汪汪，汪汪汪，嗚～～～～汪汪汪！

光復香港佢係其中一個

佢夠唔夠膽公留唔留任

咁要拉鳩佢喇

上次係咪好似隻狗咁為佢倒插共旗道歉？

中共﹕
我就係要呢D反對派係議會！

忠誠反對派，小罵大幫忙，又可以蒙騙世人

香港人只可以俾牠們呃一次，下次叫牠們執屎

屋企人被中共脅持出聲, 因為咁而奶共同十一哥無異

譚耀宗充分肯定鄭蟲泰對黨既忠誠：形容熱血公民鄭松泰率先宣佈延任，是「老實一啲」。

已經同流合污

笑到我仆街
狗黎
根本侮辱咗狗
人類中既垃圾

佢識其他語言？

除非你地識狗語，否則不用太理會牠的任何遺言